又老鼠又泥鯭，黃心穎食咁多野味會唔會中武漢肺炎

泥鯭唔係野味

你老母唔係公廁

下次Batman 都食埋

老酮認同

佢個樣都武漢肺炎咁款啦

唔得閒亦唔想理呢啲大台廢閪

老泥

如果佢中咗流感算唔算係禽流感？

依個唔夠尋日好笑

老習認同

佢未結婚

我叫酒吧街企鵝
不如食埋我

呢條女正淫閪

佢自己本身都係狐狸精啦